你地用緊咩燙斗？

想買個直立個啲
大家有冇用開邊個推介下？